分析應對解決冚家產界票撚

分析應對解決冚家產界票撚

冚家產界票撚肯聽人講就唔會係冚家產界票撚， 所以用盡方法都解決唔到冚家產界票撚， 就要選民入手。

明顯宣傳不足， 有部份選民唔理後果， 照投冚家產界票撚， 分薄票源， 俾保皇取利。

大家諗下點樣合法叫人唔好投冚家產界票撚

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足